(The Dark Knight) 羅賓：人們因上街而在一起 自由的戰士

DC劇本深度同演員演技修養都屌打Marvel

蝙蝠俠同羅賓都好正氣

Jed

多謝G持

果時仲以為第3部曲臨尾完左 佢會接手

不嬲都鍾意睇呢條友啲戲
夠正氣